點解星戰皇帝無死到

成個人比anakin擲落街都無事，係咪有原力就可以免除掉落傷害？迪迪尼再拍第十二集時皇帝會唔會再無限復活？

重點係咁anakin係咪白做左三集

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

anakin都係差唔多啦！比火燒左唔知幾耐都無事

米奇．西斯大帝一聲令下冇話皇帝要復活，連真．死左㗎莉亞公都要強制復活

係死左，不過用sith科技復活。

樓主係咪發現無人屌你標題劇透好失望

Cloning

戇鳩，對於唔睇Star Wars嘅人嚟講就算你同我講嗰條友條鳩識發光，我都唔撚知亦都無興趣。

刷存在感丫？食屎啦契弟。住美國好撚威丫？我都係喎柒頭

拉

屌你老母冚家剷。 劇透死全家

Mace windu都冇確定佢死咗

想問個黑武士背影係？

maul斬開截都無死
唔好深究呢啲問題啦
我當1至6加套rogue one完左就算

Maul佢依個係族種問題
同埋有dark force加持
但白仔點樣咪死星出黎先勁

做乜尻

終於明白第三集帝皇話搵唔到yoda條屍即係未死係咪意思

就算佢比anakin擲落街生存到，但死星爆炸時佢點走得甩？

學leia咁飛咪得

點飛出去，出面太空來

Leia都識飛啦
是但啦
4-6 神枱
1-3 勉強合格
過多十年就自然會有人吹奏7-9架啦
是撚但啦

好難想像10-12集會玩D咩

Rian Johnson三部曲